早結婚既人一係好窮一係好有錢

大家認唔認同？

你老母一定係女人添

So as your mother

係非洲，每60秒⋯

就有一分鐘過去

駁唔到